鏝獌軌妓熱=6大派 利物狗=明教

雲迪克=張無忌

6大派得5個

諗唔到

沙拿=楊消 文尼=范搖

高普=金毛獅王

武當=軌
張無忌=沙拿

丐幫呢?

愛？

仲有一個係李城

熱狗

到愛記都未到李城啦

狼

連登仔都得

熱刺=崆峒派

敏敏呢？

岩。個獎杯櫃咩春都無

雲加=張三豐

哥狗=成昆

老虎=周顛

N賓=東方不敗

俄眉，係大眾睇淡下都做低左鏝

樓主00後？
見到電視台播倚天第一次睇就用黎做比喻
發展新大陸

N賓就容嬤嬤啦
咁鐘意玩針

食老鼠屎未

鏝獌軌妓李布

英超冠軍聯合軍